[I/A] Fate/Grand Order 台版【91】五大訴求，缺一不可！

Fate/Grand Order 繁中版
官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

屌 比牙久搶左

薯條王 jack子本身已經寶解左啦
今次係pu咋

佢而家係炸雞王

咬開雞皮入面都係薯仔黎

弓凜除左基本加攻
竟然送多20星星

弓凜寶解

He Do Chicken Right !

10月要課了

日服UPDATE左咩

垃圾

diu,課完泳裝點課得切弓凜

仲以為10月先pu

階段性勝利

我想嘅咩
仲要今次只係派一粒石，垃圾

弓凜早就要抽了吧

日服個ac冇

25 ac都冇

買個時淨係追着有冇cba揀嘛

我是on9的，
兩邊都由頭玩起

唉Jack子冇寶解

解咗仲點寶解

真係估唔到會寶解

仲送多20粒星 巧正牙

咁勁仲寶解

蕭若元：香港民主及人權法案100%會通過

完

靜靜地贏唔得...

屌

不得了

原來pu冇弓凜份，可以唔洗賣腎

係邊到睇寶解後效果

傷心

沖田都未解

本身諗住10月動畫出，弓凜，艾蕾會一齊寶解，估唔到佢今日就有寶解

3個紅卡全體卡，都有寶解，咁依家個實力排行點係點？
金閃〉弓凜〉tesla ?

唔打從者
弓凜>>>>>>金閃>tesla
打從者
金閃>弓凜~tesla

雖然我冇玩 但都知你係歐撚

我都有down黎睇下
點知冇最正個冠軍抽
即del

又要迫我抽

屌條泥鯭過海 終於入得番連登

牙久bb 好掛著你
Btw台主幾時開台

電腦好廢...

你條仆街唔係上年先換咗咩

想G持台主

notebook開唔到我想玩嘅game...

試過洗機？

躝啦

咩display play

1060 但係notebook電壓太低 跟本係廢嘅

好似上次打apex咁 要開到720p咁打 辛9苦自己

1060應該算唔錯喎

開1080p唔開AA啦弱智

但係notebook電壓太低

咩係AA

不如平平地換部dell

IT喎
學人打機喎
台豬喎

冇開

你肯定你有開全效能?

算啦 閂左都一定開唔到 我而家都係得9X-12XFPS咁上下 開台要DROP 30%到 即係得60咁上下 咁樣我自己都打唔到

唔樣唔開全效能

想牙久狠狠打我屁股

屌隻蛋嘅掉落rate真係幾低下，定係我真係咁黑

還我追憶貝殻

又一個大佬

217石

非洲人如我何時能迎來春天

你係bo2女帝呀

重點不是這裡

知你成隻game課左6單就寶五奶光寶三金閃喇歐洲人

活動主線都未打完，係咪冇得救

屌你老母港交所

料同埋分都打完

一樣

朱古力仲係得2千萬
其實佢當3千係半個終點
3-6千萬冇咩好野
最重要係粒晶

屌你老尾差啲瀨屎

無人想知

點解我打咁耐都係得二百萬...

未老先衰症?

屎眼俾人玩得多

冇可能！
從來只有台主一出黎嚇到人瀬屎

一上車就急 忍撚左成程車= =

好耐冇見卡西姆

呢D真係命都冇，
如果全程高速公路冇站停仲大獲

你用咩禮裝。。。
我見你突滿左以為你開發完
笑死
台豬冇得畢業了

我冇突滿喎

你冇起設施?
全10應該 X 1001喎

睇錯 原來係冰魂突滿

正常要每打一場都要睇有冇得升設備

有keep住升keep住打
可能係因為我遲左幾日開始

呢到你起成點？

今次自然回體都重要13-14金果先有6千萬

叫你咪同啲女玩咁癲架啦，搞到咁後失就失禁

失禁play

發現港男都係偏毒

知你大隻啦死占撚

唔係，講緊性格。。

我都覺 我自己已經係。。。

你估個個都好似台豬咁係大yo狗咩

屌 牙久先係Kong u大yo狗

下我hku space毒撚

笑到我肚都穿埋，法國台豬份人非常有幽默感

Me中學學歷肥毒

我已經懶得遮，唔好講出嚟好冇

認真...毒到0女

7金方點跟

有咩特別

me=0

嗯嗯

其實起晒設施係咪唔洗再帶香水禮裝
淨係可以換錢

係

而家復刻活動角派第6隻都會有金方，
所以未必可以作準

屌開個新帳挽下想要特斯拉 屌你又係積子

Tesla 勁咩?

佢改咗妓
額外加全隊np率30% 好似好勁 不過我另一個帳冇嫁王

大佬 新手咋 勿屌

頭先掉左3石落去乜都冇，
跟住story pool又掉3石就出巴卸前

點跟。。。
抽4,5星好似我地抽3星禮咁。。。

比佢抽哂了

歐汁...

牙汁係日服冰魂

日服我只係得27隻5星，
歐得去邊呢

一早知佢歐扮非了

27點跟。。。。

.gun巨巨

誠邀牙汁po日服背包圖＋冰魂po台服背包圖

G持

日日夜夜淨係討論歐唔歐非唔非 唔悶架咩 成個星期上黎睇post就淨係見到歐非歐非

推到佢地po

我 support list係放唔到全 5星

老老豆豆

其實幾過癮

醫生見到未，呢班人根本沒值得你去守護

.gun 有南丁格爾

勿分化

台服都有但係咁耐都未用過

閃盲左

雙服都有提燈便器 即係代表你挽乜都中5星
簡直現實黃金率

睇落好似好閃，
但係到打個時就發現有d職係跛跛地，
例如弓職冇單體寶具，
術同殺職係完全冇打得嘅寶具

新手留名

術殺用狂/丑打手代替就可以了吧

+1 上星期先挽
FGO值得投資？

我都有諗過 尤其係琴日有個南區post就正正係我母校

我日服四年先得七隻五星

我台服少5星到想死

有4個老婆喎但係......

師匠 莉莉絲 馬爾大 BB

瑪爾大仲bb? 佢好大啦 姐姐先啱

有冇圖睇下

白貞 貞德 村姑 聖女

我話佢已經唔係寶寶 唔好叫佢瑪爾大bb
叫佢瑪爾大姐姐

仲未諗得明呀

零5星

已閱

Bb年齡層係1-3歲
瑪爾大已經20幾歲
仲唔叫瑪爾大姐姐？

瑪爾大lily

即係你會唔會覺得瑪爾大係一個bb？
正常人見倒瑪爾大都會話：「嘩 個姐姐好靚」
而唔會係：「哇 個bb好靚」
所以應該係瑪爾大姐姐 而吾係瑪爾大bb

仲要死撐

都可以
但吾可以叫瑪爾大bb

支持，我只啱場外睇表演

你唔明你錯咗啲乜
Bb唔係你可以叫 只有親密關係先可以叫
馬爾大bb

一齊召喚冰暈
Btw好耐冇見卡西姆

同千鳥上左戰場

Ok 我等佢
Btw 瑪爾大係姐姐

其實莉露卡真係好可愛 點解唔係佢win

叫埋個台豬出嚟表演

佢寶五酒吞已經收我地皮

寶5個隻奶光嚟

醫生講得好啱
我決定去打個飛機了

屌完女仲要打飛機，台豬無限之精製

大災難

唔亂屈台豬，佢會咬你㗎

相信台主

假的吧?

巴打加好友

假的.jpg

連佢老婆白貞都冇，唔係信佢嘛？

為咗呃我地 佢賣了白貞？

唉 咁撚夜去比賽 仲要自己搭巴士 仲要凍到仆街

.gun 咁多四星

Hide左五星咪得

又打波呃囡 .gun

我傻豬

同埋你上面個bb係真膠定點...

梗係串佢啦 馬爾大同bb係兩個唔同人

以為你真係咁醒

我應該未到傻久咁嘅地步

牙久 唔係咁架 我冇心話你傻 係千里個壞蛋迫我咁講
我愛你久B

會唔會又瀨......

希望冇事...

你要食吓蘋果補補 有維他命C

見到咁多人掛奶光出黎真是好羨慕......

追擊

你真係好撚屎忽

可能比屎忽夾死

你百級寶五奶光叫咩？老屎忽？

十三封印全解

你d 5星全部310，
跟住on智能篩選，
因為滿技就自然冇技升，
咁就會將佢地放晒係最尾啦

佢個樣係咪想話唔見左劍鞘

禾吾明你講咩喎

祝早日寶五白貞

用下腦就知邊有咁易歪呀

無課寶四點黎？

禾仲未歪過jack子

香港學生代表入境澳洲「被當成恐怖份子」扣查

不要再說了

我歪到bo3就黎追到你隻白貞

台主係大學畀啲男同學排，啲鬼妹好可憐佢

點跟...

大家好 新手留名
FGO好冇挽

冰魂幾時show box
想走數？

佢好似好忙

歐到暈 開始接手賣帳起公司 FGO買賣所CEO

千里每日寫照

咁少?

日日唔同囡就唔少啦

睇完牙汁個box，我永遠支持牙汁同埋永遠係我個好伙伴

久B 掛著你

?你叫比利？初次見面 交個朋友

準備再戰白槍 求祝福

白槍係垃圾

早兩日隻小文西先比你插完

我只係請求

彩虹》槍槍槍不過殺》女帝吧》薯條王

邊個粉皮話冇歪過jack子呢

我都係歪jack子

打5倒comment?

我都係抽特斯拉歪jack子

啲歐洲撚屌真係多到

呢庋得我係清泉 四年得四隻五星 平均一年一隻

冰魂條撚屌拎去賣屎忽啱了

就係因為賣緊所以唔得閒上水

人地歪jack子就歐撚

你歪寶六jack子就非酋

不知不覺，我都歪到寶二

佢係咁架啦

我只求寶一，代表爆死左五次

又針對禾

已經雙頭插

又歐洲撚屌

有得比你歪已經好好

好忙，有事可以通過不作死搵我

點跟

JACK子食咁多塵骨心爪

！！連仔跪低？！江蛇謝蛇搵仔post冇咗

轉得壇

骨頭重創

養女兒唔撚易

汝女兒吾養之

唔介意，唔好再黎了

一星期又完結

正

巧想返工

點解唔係白槍

你而家只差一步，
再譯就會成功

唔是吧

奴性改不了

掘穿左但係出綠寶石

我d同事都好L鐘意返工

毎個人都係奴隸

比我有錢唔洗愁
一定日日宅

1:1 胸 ...... 像

紅色係咩名

依家開始自回就仲差1千7萬

情人節event已經冇野刷

騎關都只係用黎試女帝 3T隊

你又扮非

你女帝又有jack子又有，
寶石翁又有突滿，
點會砌唔到3T隊

望一望，原來自己冇女帝

玩左一星期豬母連結
好多野想課

無課路過

點做到？
好多禮包

設施都未起晒唔會放香水以外禮裝

每日登入

得果小小

打裝升RANK追進度
打極都有嘢升
每日都食三條體

課金加速！

最後一抽白槍都係爆死

聽講母豬3星易抽又多送石
不過好易歪難抽PU

但難升星

內有豬扒

真係好易歪
好難先中到PICK UP

3星仲有得升5星？

屌那星 好撚悶 幾時有新活動

日服25?

我雙修架
不過台版俾咗fd

即係25中既25

我叫老公久B制裁U

日服更新完轉左engine進入長草期

放一放隻皇女出黎想試嫁王+皇女+C狐 可否成為3t隊

但係隻野d技升得唔高喎

都ok

27隻歐到點跟

禮裝要寶石翁?

你玩到要隱藏5星，
我地先gun唔到呀

有

冇hide到喎

咁你隻白貞呢？

仲有2萬2

who?

Ok

我得1lv

你寶四嘅好老婆啊

放左係頭

以家開始 繁中台冇jack子=非

冇梅芙=真非

冇CAB=狗

Thx

日服update左engine有冇順到

55

冇

冇bo5奶光=非

最on9仲係左右兩條藍色bar繼續存在

皮膚逐漸變白！？

課咁多但都係咁垃圾好唔好意思

無論點發生乜野事，
非洲人都係冇你份

非洲已經逐左你走

好想要白槍呀

課吧...

只要肯課金，
白槍會降臨

歐氣似冰魂

零課出彩金

jack子

你又出jack子?

琴晚

.gun 一個二個全部歐到瀉

mata有冇課超過100pack

應該冇掛...

冇特別去計過...

應該
你老婆其實點睇？

一符中咗白槍

木棉花播絕園的暴風雨

個一千幾百mata哥跌都跌左啦

幫你頂10秒

想要女帝

咪屈，謝謝

我久嫂正式宣布MATA撚屌課金課到連幾多pack都唔知 成為真.課長

佢用我風紀會資金課==

公器私用？正仆街

比利仔！

下？課得少到唔記得都唔得？=.=

又屈me

？

我就真係課得少 平時死慳死抵就為咗買補品俾牙久仲有佢啲底衫褲

有冇買伊莉雅跑車個fig

呢度啲人成日一符中 cls

想令你變成一個loli辣妹

你5符寶3喎

你都成日一條撚俾一班囡用 cls

講到你自己唔係咁，台豬好波

是

未試過一符中

扮乜 實情係中咗唔show上來

搞掂

又中乜牙

中哂

女帝終於寶二

又中。。。

五單。。。

唔怪得大家刷到好易咁
原來人人都有女帝

垃圾 又係用不作死d歐氣做代價

真

醫生話你地家國存亡之際仲喺度歐歐非非鬥嚟鬥去，好撚失望

不作死替身黎

打丁算啦 理得佢 玩埋最後嘅時間準備去B服

系

翻嚟香港一齊上前線就原諒你

唔怪得不作死冇咗聲氣 已經俾人吸乾

千里：我有我食囡 理鳩你閪痛痛

台豬決定食埋支那啲女

食完非洲就轉戰支那

性帝千里：Far from home

億人斬

支那大媽也不放過

完

執得

有冇人孔明放突滿銀禮

黃台之瓜

幾時都話薯條王係台飛狗唯二清泉

我覺得真清泉係夜雨星繁巴

久b笑而不語

同埋我

今日仲有冇瀨？

瀬埋屎

台豬已經同啲女女玩埋屎尿play

台主食外國屎

你係清泉，我都唔係歐洲人

自己讚自己邊有說服力

無課邊個夠我非

好感動

小心台豬放你上枱

原來想拎我做盾
心碎了

呢度咁多個得你似正常人多啲 講真

Me 正常人

邊有正常人
諗多左了

我動物台久嫂正式宣布我係正常人

THE ENG

THE END

比利仔係我辣妹團唯一認可嘅女人

This is billy she is a good girl

比利仔萬歲

女帝到底有咩用

咁低傷

佢既aoe好低傷

冇抽唔知

最主要技三會有紅卡耐狌弱化
當紅卡魔力放出 唯一增傷技
而技二雙重昭喚 面對caster會有三round 唔會俾caster剋制 可以當對caster特化防技

不過吾建議升女帝 兩頭吾到岸 不如用酒吞

Why not both?

兩隻都冇可以點???

有英唔升爆QP點算

再講多次，why not both?

知你勁了

我屌你老母

用寶五奶光的氣勢why not both就可以了吧？

丁

屌得好

咩事，又針對我風紀會？

久b

搞我地風紀會，雖遠必誅

躝啦傻閪二人組

見到yahoo團購有豬嘴賣

儲

天誅

我久嫂宣布 我同庭久個女出咗世 叫後花庭
大家多多同佢挽 白先可以叫你個女陪佢挽

-完-

正式執柒

早晨

冇人

下星期尼祿祭

又一個25

唔係閃閃祭咩？

why not ....

最好就both啦

其實係布狄卡媽媽祭

瘋狂拍波

全部蒼月做畫師

我係風紀會阿嫂 唔好屈

打完丁未?

好想要花嫁
C狐可屎哦

蒼月正式全面進入繁中Po

嫁王其實宜家除咗技一係無撚用

出街呀

同邊個出 仔定囡

櫻10月有得抽

走失咗兩個月

終於來了

藍卡 system隊佢又幾有用

加np率同np已經好op

現充

對於我冇突滿寶石翁，
嫁王真係幾mvp

事實上嫁王真係好勁

可惜佢技三好hea

佢技三得補2400hp同防18% up
日後可以強化呢招技 可能加多個大防30%up 一回合

如果咁嘅話已經勁過孔明，而且嫁王已經係正副打手嚟

孔明係全體
嫁王係單體
孔明很難被取代 放心

垃圾台服幾時先會執柒啊屌

花式曬卡

法國大家對禾有巧大5會

中其他5星=非

其實你幾時轉做寶2黨

Mata係食屎的

朱古力連一半都未夠
掛住刷pagan online
不過打多D加成之後應該會快返

等死

畢業唔到

呢個已經係5會之一

我叫左牙久block你了

你連老福都寶2喎
女帝又追

兩個都意外黎

除非十連寶2
唔係意外點黎？
如果成日十連寶2即係歐洲人啦？

咪抽下抽下變左寶二

講到易過食生菜咁

又屈

Mata大佬 是我錯 叫佢unblock

大人有大量 我久嫂正式宣布邊個鬧Mata即係同我過唔去

So?

原來係不作死 疏ly

舊劍同藍傻有冇得比較

冇
舊劍屎中之屎
而且已經浪費左一次技解

5星呵屎哦

廢到

我係呢度最有風度嘅女人

切左先黎講啦

你見過我應該知我真絲

想NTR牙久？

冇人想同你爭

牙汁唔係應該想同我共豉一夫咩

放假都係深潛算

我唔係賣屎忽架

你陪老婆啦 星期一再上水
由得我呢d毒撚等死

台灣

又撚香港人

承認台灣等於中國

承認台灣先係中國

台灣is not 支那

凜G好正

但見佢有個巨物特攻
特攻範圍好似幾大

情人節個ending會唔會太爛
整咁多朱古力的原因咁撚on9

得d豬係巨物

吓 fgo不嬲係依個級數喎
膠膠地弱弱地智咁
我覺得幾好呀

陣間牙久會帶頭唱住美國國歌入領事館，希望大家緊追其後

早

。

魔神柱 龍都會食特攻....

正常情況魔神柱都唔會出現
所以佢特攻範圍好少

遲少少寶解應該會好似恩奇都加個人類威脅特攻比佢呱

都是垃圾

整左個一小時版 快啲記熟佢

做到嘢

牙久有去美領？

今次活動其實打邊關先出最多靈藥

見到牙久d同事了

差唔多
一開始一定係黑關刷朱古力
因此朱古力禮會送靈藥
會有snowball效果

我要與你硬碰
以爆裂嘅高速
旋動

Cwb買奶粉

梁國雄議員

唔算少啦 巨型既怪都可以特攻到

有師姐點跟

除左泳2野豬
冇一關係3巨型

個活動真係比狗打
打極都唔完咁

我已經5千萬等自回畢業

課左幾千蚊都抽唔到術狐
想問弓傻隊係咪一定要?
唔想再被呃辛苦錢

打完

弓傻唔一定要
其他藍卡隊要

咁弓傻應該點組隊

用人地個隻
Btw弓傻好似高寶緊要啲

弓傻本身就NP破格
你夾梅孔狐白貞學妹花嫁都得

玉藻*2
玉藻 孔明

梅林都得
唔係紅卡support黎架咩
花嫁抽唔到

用人地果隻咁咪冇得雙孔明儲NP
好啦留石抽多隻弓傻好過

已負評

依家日日都咁忙又要打MHW又要打日服
台服好想賣左佢，有無巴打接手？齊三拐加寶三奶光，有4張寶石

梅林就算冇左英雄作成都係超一線

賣日服留台服

日服我齊4拐加滿突左寶石，有得玩綠卡唔賣啦

我地依到不留25
放你一條生路走吧啦

綠卡隊玩左超過一年，
就算今年開始推藍卡隊，
點都唔及得綠卡隊咁成熟

其實咁樣花式晒好咩 4柺同寶石佬有咩難度

只係綠卡而開ser比人笑，一個cba返左身個討論程度永遠高

台豬母校都有人鏈

得一張寶石翁路過

到而家caster個位都係cba多，
有時想用下孔梅都要f5，
玉澡更加蠻係f5唔知幾多次先會出現

有波嘅男人???

我all位好似放左梅林，玉藻前就算啦。真係唔f5都知好少人放

咩事

我校長黎

係咪改得好好

自爆天星

條友撚樣黎 驚閪

啱嘅，撚屌應該放出嚟比人問候下

你都畢左業啦，
怕佢都on9啦

咪臭閪

台豬串到

唉 C狐可屎哦

日服有陳宮我先攞返出黎升技

我NP滿了

得啦…得啦…知你有突滿寶石翁啦

我講緊依個

又歐戰 悶唔悶啲

貓哭老鼠

諗下今晚食乜好過啦

要準備抽藤乃了...

晏就食咩好

又皇帝翻牌。。。

人地講囡囡呀

又被人帶左風向，真心想放
有興趣巴絲打可以tg我

又要打mission 100

空境自然回體都可以輕鬆ko

有藤乃抽才是重點吧...

戒課笑話

學你咁用符同送嘅石抽啊

千里從來都係用符就搞掂

搞掂三星

U五符寶三金閃

講到口都臭 都話唔係用符用

真係可以binc鞭足一世

無石點算

課

台服用咩課最平？
問定先廢事3週年手忙腳亂

渣ga 又話堅持無課

我都想知，an or ios?

我覺得呢句要放係POST頭

千里咁富貴應該課開$618

課黑金

成日都好驚課黑卡有手尾跟

ex袋真係好吸引
我LOL+爐石玩左10年真係1蚊都冇比過
葉狗用15石陰我
其實我都係1516
到底課15有償石定課618好

日服之前個褔袋我都課到剛剛好有償石就算

黎緊cba可能就真係要618

公主連結會捉
台服無見過

因為1個福袋~100蚊
第一次課既心理關口唔易破GA師匠

以前有幫襯呢間買日版itune card，
不過唔知課台服抵唔抵

屌你成功人士都咁度叔

黑卡而家咩價錢?

同埋我out晒date，
而仲係咪要比個ac佢login?

618=86有償石~6次課袋

我唔係成功人士，
你就話有錢溝女課金，
都叫使係自己身上，
我要養好好重皮，
遊戲呢d虛假野可免就則免啦

邊忽成功
冰魂=幾層樓
mata=M記CEO
我=11k文員仔

唔係一pack就必中架

上次午餐肉因為第一次課有優惠，
我記得要去到最後第7下先出現

禾垃圾炸雞廢青only

千里 = 富二代

CBA儲石啦
我課福袋咋

炸雞出頭天，
mata上校

仲要係歐洲人

咁不如等10%回贈

掛住打芒亨 仲係得1500萬

星期三完，
你不如繼續滅龍算啦

有冇人知台伏2.2大約幾時開 距離依家有冇5個月，有嘅話我每個月課兩單等cba同瓦爾基麗

CBA3週年
正常要等到2020年5月18日
不過B服提早一個月過週年
台服如果都提早就有望下年4月抽

感謝你
咁我依家每個月課一單夠了

不客氣
本人係POST內唯一認證非洲清泉

乜撚野富二代
你話我二世祖都算
Btw唔係咪屈thx 睇下人渣個啲再講

個個都話自己非洲清泉
Btw真非洲清泉

課金呢樣嘢就好似飲水食飯一樣

微課都係做福袋玩家算

非洲清泉應該得不作絲一個

吓？

話時話之後四星自選係咪有雪山櫻同女武神揀

應該有

感謝台豬分享兩個笑話

個gag咁爛就唔搞啦

Btw 我想問各位大佬 宜家開台服會唔會好辛苦
第一次接觸type moon 系列

係咪買石頭ac ?

唔該牙汁
多謝

日服又長草

下星期金閃祭

揾左成日都冇銀料孔明

我係連禮裝都冇

咁唔洗抽lu
等自選

未突啱唔啱

我之前刷要F5唔知幾多次先見到一次

正，啱啱好完左midterm

每次出完職pool，之後就會有新活動

得108石ALLIN藤乃

All in la diu

能登

日服有
skip得

正牙

歐到...

4星咋喎

放係到冇升過

佢04好正㠪

藤乃限定？

日服未復刻過

你要相信無課石係有靈魂

得寶一一

復刻過一次 不過凈係藤乃自己一個

印象中有

打多場收工

6千萬點跟

記錯 原來係同樣4星 同樣限定嘅passion lip復刻先啱

彼方的阿斯特拉好撚正

啱啱睇？

最近都係睇VIU多就手
其他就等出左5,6話風評好就睇
而且有早見點都要睇

鋪排好好

d毒撚好核突

想同直田扑野然後聽佢直田直田咁叫
利申：正義伙伴

多謝大家支持

Mata嗰啲

又冇哂啲頭髮了...

邊個頭先先

你另外個頭有毛？！

光頭黃

可能係乳頭

千里巨龍有粒粒
一手

龍頭好似有幾條龍鬚添
二手by薯條王

男人最忌

啲攣毛冇哂
On99

負離子鳩毛

慢慢變直亦得
立即變直都得，得咗

毛髮之神

cls

聽日30抽戰藤乃

冇石路過，
預祝你10連成功

破鞋

個時睇左頭3集之後就走左去睇曬漫畫

個日一路打fyp report 一路煲漫畫

真 同櫻一樣咁正

動畫做12定24?
每一集個尾都有高潮

12啦 都就快返就阿斯特拉 就快完

《FGO》奪下 2019 年 8 月手機遊戲營收冠軍 《PUBG M》《王者榮耀》分居二、三名

感謝大課長讓我有本子睇

81%日本玩家
8%中國
5%美國
香港佔到幾多%呢
定係計左入日本/中國

其實係咪淨計日服

WORLDWIDE
你明點解越黎越少3A/HGAME
受眾廣/成本低/人人有手機
暴雪係衰在拎手遊做吸手A先比人屌上天花板

少咩 少極咪又係玩唔哂

HGAME即將滅亡了

原來cu啲男仔咁高大威猛

每個月HGAME少左好多
NTR/重口仲多個純愛

佢自己話冇資源做console

有幾間大廠已經轉做頁遊
ELF

唔係已經有Hgame出係電話平台

上到AN IOS再講

一上肯定就俾西方班道德撚屌死啦

steam都要打刷邊球

幫襯dmm 啲網頁驚囉

未用過 唔知work唔work

DMM果D唔課金同玩R15冇分別囉

所以最近幾年都係揾舊game玩
2週目回味下
講講下又想玩媚肉之香

悶
又狂咳

有乜問題

好正喎

純劇本睇係唔錯，只可以咁講

暗示

冰魂就係嗰pat肉醬

唔怪冰魂咁歐

真係好，你地有好多技巧上交流

同街市買廿蚊豬肉打飛機個觀感差唔多姐

依家100蚊豬肉既量都打唔到飛機

邊撚個設計活動
打到仆街都得4000

正常食15金果畢業

求生故事黎??

$20直頭唔賣比你

btw 我地而家蒸肉餅要買$40

仲要得丁屎咁多

+解迷

好多元素喎 我覺得正能量

有80-90年代動畫feel
而且節奏好好

真係幾好 尤其是原本我開頭睇係屌出黎 咪又係班勁人能力值爆燈高中生漂流 一定好能悶

後尾知道原來有設定佢地係乜人 咁樣兜到佢地咁勁 係有原因
真係估唔到

台版?

係咪冇起晒設施先

式姐勁？

勁

邊度勁

4件和服

搭狗鐵見到學生妹玩繁中版，
有午餐肉又有奶光

有冇坽電話
唔同老婆講 可以慢慢熟

點跟。。。

真光四眼妹仲要短頭髮……不了

不過都見佢打金料個關有d辛苦，
想睇真d咩隊都差唔多落車

Add佢冴
叫台主教你溝

好想同佢深入交流一下

Btw 我鍾意咗我個fd 但佢有仔
利申 做咗佢兵五年

聖帝一出手
驚天地，泣鬼神

性·帝

鈴村太太

現充歐王·冰魂

冰魂忙完啦?

到我忙

知你每到夜晚就忙喇

台主又有新囡un

等我課左先講啦

等睇寶5老婆

如果福袋前寶5仲點抽EX袋

出盤

要求中國還清朝政府國債, 唔還就放棄香港統治, 入黎簽左佢

簽簽簽

三令咒險勝

好波 果然goodjob

恭喜您

6千萬

畢業未?

今朝最後一場畢業
自回精算師

B服CBA泳貞伯爵葉和華池屍横遍野

當年都係CBA出之前唔記得乜事派左d石，
負碌地抽到伯爵，
跟住到CBA個時又抽到bo2，
總之個段時間係零課入手呢兩隻綠卡mvp

好汁用戶已隔擋

歐汁

牙汁仲話自己唔歐......

我要課先有，歐汁零課入手，點gun

薯條王

雖然薯條王串左少少又歐左少少
不過都算係半個清泉
而且係寶2黨課長
以後就串少D好了

台豬依D就要曾你病攞你命啦
一歐就咁串

好多野係雙向，
日服好彩跟住台服咪pk

炸雞王女帝bo2

咩串同歐...我一直好謙卑又非喎...六單先中小刑...

Agger...一寶五左奶光啲氣焰大到...

你串得好高明
而且串到連自己得呃埋
不過逃唔過我法眼

幾時串過...？=.=

邊撚到串

終於6000萬

一寶5即刻黎句曬卡底線尾班車
我嬲到即刻射曬D符爆死

做咩咁衝動

台服好耐冇開了

出現了怨恨

係咪可以放係新post第一頁狂loop

法國台豬記性唔太好

你夠咪問我啦 咁你又唔串嘅

係咪仲有自爆弓extra attack呀

禾是唔識真心想請教

我都係真心唔識喎

比D活力大家喎

點解你地搵舊文咁快?
定係一早已經cap低?

9d點cap呀

佢覆我嘅咪易搵囉

大家有個好消息
正式宣布村正今日出

仲有4個鐘就有藤乃

Ok...

村正今日唔出
直播帶久B出火

5符在手，希望我有

我真係咁諗...

即係真心串

bo5係精神嘅 .............. 只係對中果個呀

台豬真心g持大家，做法唔完美，要改善，但可接受

不分化、不割蓆

FD已DEL

唔好25

哈！
中！

風？

原來空境後就進入葉池年代

腳後跟

我諗住做下箭靶等個POST精神啲姐

E生

台豬一片苦心，g持

我都好想有資格比呢片苦心大家

福袋會課，或者cba出個時，其他都係不了

我都係拎課完福袋啲石抽

仲串...

好明顯你係課$618啦，
我係課到剛剛好福袋就算

香港人 缺一不可

有冇計過淨計有償石
課到岩岩好同課618邊個抵？
定都係平均價？

公司仲有冇比人針

無講自己野好耐 所以無乜嘢

有部分初初係餐廳食飯都會屌電視啲示威 到近來佢地已經唔出聲

最貴最抵

除返開一定係$618最平，
好多game都係越少石就越貴，
日服15石福袋2000yen都唔使(1400+480)，
滿足左個要求就算，
下下9800yen覺得好癡線

618有86有償
補多4粒就可以抽6次福袋

但係618加少少可以抽6次喎
以前30石就只能夠抽3次
即係2舊幾水一隻5星

福袋只係抽一次就冇，
跟住咪又係PU倒晒

福袋相隔唔知幾耐先開一次，
中間d pool你真係會完全唔抽咩

佢可能真係忍到

我有忍耐力唔惦有償喎

知我者台豬也

d人成日話有償石同無償石係兩個pool

迷信

你睇mata肯課就bo2女帝

又del我fd

千里冇課bo5

佢抽奶光bo2已經課左啦

唔計

台豬可以準備定開新post新banner

講真 傻鳩先課fgo

首先隻驚0遊戲性 如果要玩 全隊3星用朋友角色已經夠打 仲可以享受ntr人地老婆嘅快感

無遊戲性就姐係用黎j
咁角色語音 就上網有片 語音寶具動畫聽一次就過癮姐 長期聽就厭佢煩
咁睇劇情上網有埋翻譯 唔使on99等台服
打j又有大量本子畀你真係打j

寧願用fgo課金錢去買動畫BD或者CD聽下歌仔好過

真 20pack已經係一部貴NB了

仲有咁多活動勁角送畀你 瑪修神角直頭入驚即送 咁都過唔到關 就真係直接要用筆錢去驗腦 對你一生更加有益

E生真係清泉，
課少d 連ip 11都可以買多幾部

發覺呢排健康左 又多左時間 以往一日三 而家可以一日五

嘩 兩儀終於復刻等到頸都長由開服等到依家 好後悔個陣冇抽到今次一定要抽 福袋又歪唔出

ching準備左幾多性精石

一日三 一日五係指咩

抽你好運

1抽寶5

梳 唔係一日三 一日五 係日日三 日日五

係咪指開大呀

銀魂根本就係講緊將來嘅香港

傻9開post無人理

咁要舉報你用bug喎

雖然得bo1 但係都祝福你成功

我覺得我辭埋職可以日日七

唔係打J咩

冇睇銀魂

幫推啦弱智

推

一開服就試試佢

課公主連結啦
FGO....微課=冇課
P.S. 微課玩家
成日覺得抽卡要睇時間

個閪活動終於完左

calling台豬calling台豬

好耐冇見九龍

想佢開新post

MS真係有app/網頁show邊個時間抽係大吉

台服有52教
其實痾屎教都係一樣

棄左半個月